有冇人試過畀女仔誤會你對佢有意思?

D女仔成日望多佢一眼同佢傾多幾句閒計就以為我對佢有意思,之後就四圍同人講,成日畀人老屈好撚慘,D女人係咪on9

死狗公

😂👌🏻

你個名

hi 我想同你做朋友

照鏡

可能你個樣好似毒拎

自問唔差

咁又點

冇 講下姐

條女肥婆黎？